名校3男生涉偷拍80女生更衣 半裸全裸片有6段

港島一間名校去年爆出偷拍醜聞，數名男生涉嫌串謀在校內泳池和運動場的女更衣室內暗中擺放手機，偷拍女生更衣，其後有學會成員登入學會共用的雲端帳戶時，發現帳戶儲存了多段不雅影片，牽涉多名女生全裸遭偷拍，遂向校方舉報，校方確認涉及合共44段偷拍影片，報警處理。事後三名涉案的未成年男生被控6項不誠實獲益而取用電腦罪，今(3日)到東區法院兒童庭應訊。

其中一名男生涉參與「睇水」，協助同伙在女更衣室擺放手機偷拍，今承認其中兩罪，續准保釋至7月4日再訊，辯方律師屆時再作求情。至於同案兩名涉案男生，則否認控罪，案件押後至本月31日預審。

控罪指，三名未成年的被告，於2016年9月至2017年3月期間，在校內的泳池女更衣室、運動場女更衣室及某班房內，為不誠實獲益而使用手機偷拍。案中第三被告今承認其中兩罪後，另一罪獲控方撤回。

第三被告承認的案情指，校內一名學會成員於去年3月登入學會共用的雲端帳戶後，發現有人上載了不雅影片，拍攝了校內女生更衣，遂向校方舉報。老師翻看影片，發現除拍攝了受害人全裸或半裸外，亦拍攝了一名男生「自拍」。該男生被老師認出後，向老師展示上載在雲端帳戶的44段偷拍影片，又承認與其他男生透過社交通訊程式，開設「行動部」群組，討論如何秘密地偷拍、偷拍步驟等，群組成員包括第三被告在內。

其後校方從雲端帳戶下載了44段偷拍影片，當中6段影片在泳池女更衣室拍攝了9名女生全裸、4名女生半裸；兩段影片在運動場女更衣室攝得9名女生只穿着內衣褲；36段影片拍得班房內很多女生的裙底。校內老師和舍監能辨認的被偷拍女生約有80人。

其後第三被告接受老師查問下，承認曾「睇水」協助他人把兩部手機安設在更衣室偷拍，也承認與其他「行動部」成員合謀偷拍女生換衫。校方去年3月報警。

辯方指第三被告因涉及本案，已不能在該校就讀，現時轉往外國讀書，今特地返港應訊。辯方求情指第三被告角色輕微，並非主謀。惟裁判官打斷其求情陳詞，指為公平起見，認為應先待另外兩名被告受審後，才由主審裁判官處理第三被告求情及判刑，最終將案押後，三名被告續准保釋。

有學會成員登入學會共用的雲端帳戶時，發現帳戶儲存了多段不雅影片
讀名校都咁撚On9

港島
名校
有校內泳池......

學會共用account
係咪低能

仲要自拍埋果下on9

seed呢屌你老母

SPCC

有冇流出呀

仲要男女校…

應該唔難知係邊間

Stanley果間呀ma 之前開晒名啦

有你都唔會敢睇 全部CP黎

正仆街仔 打J不害人 咁都篤灰
篤灰死全家!

btw 片呢

新北市+1

唔charge 埋 製作cp 罪

J 你就J啦

報咩串

片？

好難想像達官貴人女，將來社會上層既裸體相就係曬度

我覺得係西環派走狗去影相，他人某某某人唔聽話

就好似湯渣咁閃卡藏西環咁，我相信唔係個個富N 代都肯舉#metoo既

點解咁放心比老師舍監認人
唔怕單野係教職員做

篤灰個下狗呀嘛
人要幾狗先可以做得出咁賤
又唔係咩大煲野 ，條

自己cop多份先， 辛苦哂你啦 勇者

點解唔臨死前 放哂上網先
攬住一齊死呀嘛 大鳩佢

開哂名的名校
不過佢地有錢仔 未成年 信埋主 大好前途 應該感化都唔駛 俾幾千銀當無事
完！

#metoo

老師同班警就爽
睇哂

一定練撚正

一定無事其實
篤灰條仆街仔就慘
呢個故事教訓你啲契弟 唔好篤灰

証明讀書入到名校，都可以蠢過隻豬

st stephens定co-ed

有父幹吹咩

性事齊玩

可以點求情

可能睇完American pie

做辯方律師係咪都有責任睇哂d片
法官判案除左根據雙方律師答辯，應該要同埋d片，因為片就係證據

比佢地偷拍個d一樣非富即貴

一鑊先 55

co-ed邊有運動場

分分鐘啲女：見你咁想睇我副body不如打場friendly喇

性事齊玩 啲女 好正
唔係女校咩?點潛入

唔Share獨食，抵！

屌你老母 最重要個樣呢?

上次間乜鬼女名校比人偷拍班名校仔就係咁屌人，依家名校偷拍啵班友仔點睇呢？

lm

有冇朋友

老師翻看影片，發現除拍攝了受害人全裸或半裸外，亦拍攝了一名男生「自拍」。

第時大個都係象徵式嫁番俾同一堆人
你有你玩女人 佢有佢玩男人
根本係貴族階層 唔係不死不休既大仇 有必要煮死你咩 賣個人情俾人仲好

差左D野?

最緊要係咩呀？.gif

有你都咪撚睇，其中一條女未夠秤你都仆街，管有兒童色情

好撚正

純文字，你老母

負皮for 冇圖

朋友

成班人想要圖 真係唔怕比人charge管有兒童色情野咩

成班人想坐監

班女全部有錢
正

學校洗唔洗孭飛 ?

這就是青春嗎

SSC

差佬日日睇

全粉紅

你係校友 ？？

又真係好似冇喎

赤聖呀

pink pink pink

警察要慢慢J查

永遠都係冇連登份

名校生無罪

屌你老母 d老師光明正大睇晒

老師就正啦

果啲女同學如果見到有啲阿sir路過望住佢評頭品足就應該醒水知咩事

扯住咁睇

唔洗諗呢三條友一定無事

網上瘋傳

女同學

阿sir就爽, 自己copy一份返屋企晚晚研究案情

有沒片流出

圖都無張，即係鳩up啦

名校生，係咪基督徒呀
冇事嘅

神嘅安排

好想睇

無證據 都無開放市民判斷

無影片圖

一早應該有人知，暗中留底，再等班傻仔繼續拍繼續睇

辣殺

條女miss

屌 學生睇完 到老師睇 老師睇完 到警察睇 承認案情前 到大狀睇

其實都乜叉人都睇過晒啦

信埋共慘黨，直頭唔起訴

無片學人開po

有無老師係呢到巴打

想做陪審員

老師翻看影片，發現除拍攝了受害人全裸或半裸

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

性事齊玩？

朋友 我當你一世朋友

只有連登仔冇得睇

唔明做乜咁想睇？未成年喎，入硬兒童色情！

你見官都冇charge佢地製作兒童色情罪
唔好未審先判

細細個已經聽赤聖果邊D人喺學校隊草

學生做野 入去坐

阿SIR享福
真唔公平

9527

香港法官
合法睇cp及風化案證物

管有就犯法 就咁上網睇都唔得

呢間名校唔係出名在讀書叻 band 2架咋

原來Band2咋？真係唔知喎，不過嗰3條友都係蠢呀！

啊sir做野唔洗你教

傻仔

老師都有得睇

吹大啲 隊埋冰好冇

你又啱喎

學生妹

我見到高登好多人話食學生妹，但試問又有幾多個識食

首先屌學生妹第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概條女下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸學生妹的奶味，用手指頭隔住校裙撫摸囡囡個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，囡囡看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囡囡看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然高登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

啲老師睇完 以後點面對班被偷拍過嘅女學生

梗係比女老師睇啦

瘋? lin 都無半條

其實陪審員有得睇咩？

算唔算 製作CP?

我覺得少咁啲證據
我淨係想客觀啲研究下係咪真有其事，請問有無本案最重要嘅野?

仲有一大班律師 醫生 教友 議員 專業人士 爭住寫求情信 有錢人既裙帶 係好撚勁

諗下之前港大精算仔咩事就知

有冇法律巴絲知道

就係連登仔無得睇

裁判法院無陪審團

可以一路都收得咁祕密

咁假設起有陪審團既法院判類似既案
陪審團係咪可以睇？

被告認左罪 堂上唔會再播

又冇片又冇圖

如果法官睇呢啲睇到情不自禁扯埋旗算唔算contempt

咁如果唔認就會播？咁咪連公眾入去旁聽睇個D都可以睇？

抵拉啦咁獨食

益埋d老師

點解唔讀好啲書做律師法官

你估俾佢地拍啲女冇錢？

冇性描繪點CP呀 更衣室換衫咪同天體海灘一樣
分別係更衣室唔畀影咁解咋嘛

出完外國讀完書返黎又繼續做上流人士
無人知/care佢地既過去

如果咁岩有衰妹係度diy緊又點計

讀書讀到懵撚左

On9 純文字都7頁

推到有得睇就好

+1 想知

可能到時得死屍睇

香港人真係善忘
上年開哂名講咗係邊間學校
依家都仲有on9仔喺度鳩估緊邊間學校

兩條腿夾唔實，經驗老手

有你都唔好睇啦，應該有未成年少女係片入面。

睇AV算啦

你講報警果個？

校內老師和舍監能辨認的被偷拍女生

岩啊

朋友你係邊

on9 咁都咁多正評 連登都幾多傻屄

Hard disk 都慳，低死

學校有無occupiers' liability

草好易有之嘛
去過外國一轉返嚟乜都識

基本常識都冇

開審入去旁聽

片呢